舊機爆mon邊度換

爆mon既係LG同samsung d舊款中價機，係咪去先達就即刻有得換？
定係有得上網睇下咩價/有冇貨換先

舊款仲要中價機
仲投資落去

成部換啦